分手幾耐先搵下一個

半年

到你發現佢唔再咁重要既時候

yesterday

咁快

睇你覺得自己幾時ready

分手前三個月

真係可以做到半年咁快咩

三日

好攰 抖下先啦

睇自己啦，通常比人傷完唔會咁快想拍拖

揾水泡正仆街

直到下一個鐘意嘅人出現

3個月

12小時

即刻call女

same

仲要搵d有仔嘅 扮可憐話比女飛
當晚飲下酒 可以嘅比佢安慰下上埋床
第二朝講聲多謝佢陪自己安慰自己
再叫佢搵返自己條仔冇手尾跟

好賤

一個月

五年

跟住再搵第二條女 講尋晚嘅經歷
話比女玩 搞完至知有仔
好唔開心 再安慰一次